我搵到5個白宮聯署，就快到期，其中2個同YouTuber有關

(1)3月12號即係今日到期！！！欠5萬幾個
香港人強烈希望美國能夠派遣聯邦調查局局長正式調查所有涉嫌犯罪（六月至十二月)

(2)3月16號到期
向北京政府施加壓力要求對香港進行議會制改革

(3)3月17號到期
要求美國組成對中國違反了《化學武器公約》

(4)3月21號到期
請求youtube解釋為什麼對冠狀病毒主題審查youtuber或沒有廣告（黃色圖標）

(5)3月18號到期
YouTube必須從香港民主人士YouTubers上載的視頻中刪除取消身份化狀態

學杜汶澤話齋：
『支持白宮聯署即係支持你自己！』

簽完之後記得登入email搵確認email，先叫完成聯署

光復香港，時代革命

推一次，光復香港近一步

推推推

推2次，光復香港近2步